[又懶人包] 831完全未釋除既疑團: 消防同目擊證人說法 南轅北轍

宜家簡單總結係

消防話：
- 冇見到有任何人嘔白泡，個個清醒
- 冇抬走過任何嘔白泡、昏迷傷者，無論11:10入站既消防或11:30入站既消防PAO
- 若有傷者在救護人員視線以外被轉移，消防當局無法對此作任何揣測
(呢個講法就好曖昧)

source: 明報

source: 立場

目擊證人話：
- 有嘔白泡人士，昏迷不醒 (龍小姐)
- 警員幫傷者搓心口，但佢毫無反應 (龍小姐)
- 有女警叫傷者「唔好瞓」(龍小姐)
- 10分鐘後，有消防抬走佢 (龍小姐)
- 見到有人昏迷 (David)
- 昏迷既人係被拖走，冇用擔架床 (David)
- 有人當場死再被帶走 (早過龍小姐講既網上人士)
- 有女聲大叫「醒呀」(直播影片)

source: 立場

究竟係有一方講大話？

定係兩邊都冇講大話，
但有不知名人士 (黑警?) /假消防 (黑警?) 帶走昏迷傷者而消防都不知情？

立場LINK

而我就唔太相信係證人集體老吹
因為佢地口供都幾一致，仲有果d係被捕人士，
仲有親身上埋記者會既人士

仲有都未去計返 over 24小時封站呢個point呢
太多疑團

另外立場David見到既昏迷人士
同龍小姐見既 並非同一人。

龍小姐見到既係非黑衫
David見到既係黑衫。

呢度已經分別係兩個昏迷不醒、被帶走左既傷者。
而消防話當日就冇同事見到有昏迷既人被帶走

我傾向唔信係目擊證人會集體吹水，
而且消防同警察都將最初9人 10人傷者最後修正做7人 + 封站過24小時
都幾肯定隱瞞事實既消防/警方

推

Push

集中推831太子、915銅記

如果昏迷人士係被拖走而唔係用擔架就非常可疑，可能有人扮消防

立場David就話幾肯定係冇擔架咁拖走

正常有急救知識都知唔可以亂拖傷者
加上消防應該係有擔架抬人

如果冇既，一係消防冇帶夠gear(冇可能), 一係就係外行人冇急救常識

ching講得冇錯

David話見到「冇擔架 被拖走」 呢一點 都被人忽漏左 冇咩點提。

其實一個專業既消防救護，無論去救既傷者係消醒與否，
佢地從來都唔會咁樣冇擔架 拖人走

拉住人走, 拖住人走既通常係乜野人做？我只有見過黑警會咁做

大家記唔記得早一個禮拜 又係太子站先有呢單

乜野人會強行拖走昏迷、暈倒既人？
再講多次，係黑警

自推

過埋今日記者會後

宜家件事幾乎可以確認係:
目擊證人同消防 兩邊都冇講大話，
但有不知名人士 (黑警?) /假消防 (黑警?) 帶走昏迷傷者 / 改紀錄，
而消防都不知情

同意
加上之前流傳係831 2300左右（消防官方話佢地入去之前嘅時間），太子站在有消防員嘅截圖。

咁真係幾恐怖